(歸根究底)其實當年係邊D人邊個政黨將我地賣俾中國

匯點、司徒華。

仆街首相，保守黨